覺唔覺英超賽會根本針對我哋車仔

如果唔係唔比我地沙蛇係球場食煙 我地今季一定同鏝猁爭緊冠🚬🚬🚬

🚬🐋👍